[想當年]有冇人記得當年311小圓延遲播放最後兩集

成個高登K島Ptt熱烈討論估結局嘅情景
後來復播賣報紙全版廣告 生肉都睇咗先
雖然都有人估到結局但係主流覺得應該死清光

感覺之後已經冇一套動畫可以引起咁多興趣

早幾年國家隊DnF都好多人討論劇情
雖然後來

劇場版之後先入坑，有冇人可以講多啲

有呀 pokemon xy

三集死學姐->爆
黑長直Loop->開始熱話
ending圓神->當年爆到同eva同級

(需然我覺得一般)

老屎忽打聲招呼

第三集開始超多人追，未去到暫停播放已經好多新聞報紙討論，好似話日本連中年人都會問人乜嘢係小圓

同人作品超多，喺外國係拍住彩虹小馬第二多，外國人都好欣賞狗咖喱嗰啲藝術背景

之後cos數目當然係爆多，一個展覽至少一打小炎，啲人討論點樣整杏子矛

首Connect又係周街聽到

Gundam seed都好多人討論

呢個又早多好多年
同埋無線遲過日本好多播喎
劇情應該一早知

結局嗰幾日係頭三頁都係小圓po
而且唔係灌水飛機po，有感想有分析有考究
個氣氛十套國家隊都比唔上

都係比較接近啫
如果講香港網上論壇小圓應該係歷史上第一多討論

當年好似話嗰集太黑暗唔敢出住

因為有城市天災（魔女之夜）
同311好似

普通人睇唔到魔女
魔女做成嘅災害會以地震地台風海嘯等天災顯現
咁啱撞到311就唯有停播避諱

就好似當年16歲JK用斧頭斬老豆搞到school days nice boat
同最近炎炎停播咁

近年人氣話題既有龍珠超,鬼滅,巨人
都係有過一段時間癲左

老屎忽D既咪K ON,涼宮 LOVE LIVE 果堆

但唔係估劇情為主呀
反而叛逆好似香港票房麻麻？

討論度好多都高 定義睇你點睇

我認為係就算冇睇果套野都會知發生緊咩事
魯路修 ,刀劍神域,鋼鍊,天元突破
PKM,K ON,涼宮 LOVE LIVE,HXH,
家庭教師 ,死神,火影果堆都係就算唔睇都會知咩事
當然重有好多不能盡錄 呢幾套香港大路D

如果係故劇情當年AL 都係估死一堆人

之後神大人同五等份 結局一尻樣好多人估 同當年草莓一樣

當時大部份係DL黎睇 跟住日本走 不過MEME多過討論

不過小圓外傳唔好睇

等正傳二季

反而覺得魯魯修難估

冇諗過魯魯修會死，亦都冇諗過尤菲會咁快死

個陣都冇一般上映
Total好似開左10場都唔夠
仲要搶飛

我淨係記得等好耐都未見小圓變身
跟著估唔到變咗做圓神

套野已過氣 有事燒紙

上季先上完外傳喎

係近年GuP之後先多香港上映

好似喺日本keep到
台港澳影都冇
續作又年年都話整緊

出年頭出外傳part 2
正傳二季繼續制作中

屌點解唔出正傳先

外傳其實好唔好睇?睇左兩集 但好似都係打多
有無咩驚人發展劇情好似正傳咁架?

未準備好不如唔好出

其實ok
因為兩季比較多日常
因為game改人物多
下季先重要

個人認為正傳好睇過外傳

少量劇透

不過外傳劇情暫時ok嘅，要睇埋第二季先

劇情好難贏
多日常完全係fans service

睇咗幾集頂唔順 都唔知做乜

劇情進展比較慢
但唔錯的

外傳冇得寫死啲角色唔夠過癮

當年魯魯修大結局都係

而家戲院睇動畫電影比當年易好多了
嗰陣有幸叫做成功未被劇透之下入到去睇 除咗成班仆街喺度焰魔前焰魔後 呢個只要有上網就真係避唔到

外傳就...算數啦
唔好用正傳去比會好過啲 冇得比的

冇乜
正傳會係咁死人去帶出個真相
外傳首先大部份觀眾都已經知魔法少女個系統
而外傳嘅謎團根本上係整唔死人
黑暗嘅地方係有，但唔係殘酷

唔計佢為咗賣game出嘅日常
劇情無論立意定節奏感都差好遠
唔攞正篇比就ok嘅

大姐姐八千代當年嘅戰友有死到
不過主角群暫時未死人

至少角色設計比得上原作

得一集，而且係回想，去講個多數觀眾已經知嘅真相
講帶俾觀眾嘅衝擊實在冇辦法同正傳比啦

再劇透少少

咁整遊戲冇可能搞到人哋鍾意嘅角色死
我覺得唔係咁多人知道劇情
我介紹好多人都係冇玩遊戲都睇